小弟不才 P牌仔有野想徵求意見

08 年Corolla 腳車 番工番學用 屋企人之前揸開無問題
而家揸長途冷氣時有時無 大約有70%時間有冷氣
早兩日去左車房睇 佢話冷氣泵散左 d碎入左個散熱同哇佬要換冷氣泵 散熱網 同哇佬 報價以上冷氣野加消耗品
都要10k以上（四千幾整冷氣+5千幾消耗品）
用番日本仔野要成14k（八千幾整冷氣加5千幾消耗品）
牌費到下年3月

咁既情況大家有咩意見本身下年4月甩p想換車
但係又唔知50k-100k 買第二架車番黎洗唔洗整
屋企人用 心機車 但架車只值20-30k
拎10-15k黎維修又好似無咩意義
Sor for 1999
有無巴打可以幫手分析下

劏咗佢啦

淨係壞冷氣好似好浪費

用埋個秋天之後, 出年夏天前劏左佢

整返仲唔抵 嘥錢

10k同你收

如果牌簿幾年冇轉名, 上網搵下有冇車行想幫客收黎做電車一換一......

捱完個牌費劏咗佢

反正天冷唔開冷氣都得

豐田冷氣都搞到咁
睇嚟你同你屋企人都係高手

巴打唔好介意我咁講
一部車有三樣野壞左都好多手尾
冷氣波箱引擎
冷氣係最煩手尾係最長
波箱引擎都話可以唔想煩唔想整比錢抬過一了百了
但冷氣就真係....
加上咁嘅年份 不如揸埋個秋天
留番d錢 買過架好d嘅再做心機車

多謝Ching 咁我疊埋心水 揀下架心機車